國民警衛隊被趕進停車場 川普允許棲身川普酒店

【新唐人北京時間2021年01月23日訊】為保護美國新任總統喬•拜登（Joe Biden）上位而被調到華盛頓特區的國民警衛隊，在就職典禮剛結束不久就遭到粗暴對待，引發熱議。美國前任總統唐納德•川普已表示，可為駐軍提供「川普酒店」（Trump Hotel）棲身。

據美國保守派媒體「一個美國新聞網」（OANN）報導，川普週五（1月22日）表示，允許駐紮在華盛頓特區的國民警衛隊員住進他在當地的豪華酒店。
在1月6日的國會山事件後，多個州以保護拜登就職典禮「免受暴力威脅」為由，把國民警衛隊部署到國會大廈。但隨後，警衛隊員睡在參議院食堂大理石地板上的照片在網上瘋傳，引發關注和熱議。
不僅如此，就在拜登就職典禮結束後的第二天，這些負責保護其安全的國民警衛隊員突然被轉移到附近的停車場內休息。
美媒「政客」（Politico）週四引述一名國民警衛隊員的話說，停車場內沒有網絡信號，5,000名士兵只有一個電源插座和一個衛生間，到傍晚時分，華盛頓的溫度低至4攝氏度。

一名衛兵說，拜登就職典禮當天，數十位議員與他們合影、握手，並感謝他們的服務，但是「不到24小時，我們沒有更多用處了，就把我們趕到了停車場角落。我們感到了令人難以置信的背叛」。

週四晚間，北卡羅來納州新任共和黨眾議員麥迪遜•考索恩（Madison Cawthorn）親赴停車場，為士兵們送披薩。但所謂「主流媒體」卻沒有報導這一消息。

前白宮新聞發言人凱莉‧麥克納尼（Kayleigh McEnany）週五發推文表示，這些軍人「是英雄，應該得到比這更好的待遇！」
她還說，一位民主黨國會議員此前表示，「大部分國民警衛隊員很可能投票支持川普，因此他們是安全威脅」。

目前，德克薩斯州、佛羅里達州和新罕布什爾州的州長都已經下令，要求把駐紮在華盛頓特區的國民警衛隊調回本州。
（記者蕭靜綜合報導／責任編輯：梅蘭）

一名衛兵說，拜登就職典禮當天，數十位議員與他們合影、握手，並感謝他們的服務，但是「不到24小時，我們沒有更多用處了，就把我們趕到了停車場角落。我們感到了令人難以置信的背叛」

抵死，保護非法政權

侵侵真係一個大好人

D-AZ 之後出黎補鑊開放自己office

你們應該要學定一句中文： 打完齋唔要和尚

仁君

拜登 ： 解放軍才是我的親兵 （設計對白）

早幾日話想減你軍方7成人
今日虐待你哋警衞隊
仲打稻草人話你哋係安全威脅
睇嚟美軍勢成絕響

軍方唔幫侵收幫賣國狗皮結果係咁，有啲仲要去中東送死

抵撚死
幫民主黨政變呀拿

第二日下晝拜登老婆set好cam走去派糖，肉酸到

左膠：Trump扮晒嘢

Condom

CONDOM

不過睇酒店圖好似只係得警察 睇唔到迷彩裝束嘅軍人

一位民主黨國會議員此前表示，「大部分國民警衛隊員很可能投票支持川普，因此他們是安全威脅」。

聞屎黨真係好撚嘔心

改名叫國民解放軍算啦

有排你地受呀傻仔

美國可能係第一個真係實行中國模式嘅國家

應該都要睇上面頭既 上面話唔比去都係要留係停車場啦

拜登承諾de fund police. 兌現承諾姐

民主黨班仆街

我侵

其實會去，應該都係佛州、德州個批去、紅州個正苦玩野咩

侵侵沒有輸

source ?

This is decency. This is democracy. And this is civilization.

God bless America.

Condomlized

不折不扣嘅condoms

仲撚肉酸

派糖

真係肉撚酸

好似餵狗

上緊Twitter同的人講，你應該感恩因為President Biden not sending to Syria。

抵死

當戰爭英雄都俾佢地誣捏做暴徒
你班友仲信拜登
改名做國民教育軍算啦

下面comment嘔心到

打撚哂J話Melania Trump一定唔會咁做

兩黨共識

打完 J 唔要咸相

明明自己做得衰當人condom先
人地唔係一定唔會咁做
係一定冇機會咁做
一開頭一定安排哂啦點會搞到人地咁折墜
左膠 民主黨打人睇唔到
打到人半身不遂探病拍片宣傳
嘩 好好人呀民主黨 射番十篤精先

核突到呢
一，又要怕病有安全距離，要啲軍人專登埋嚟，變左訓話
二，單拖，敗登失蹤
三，講話唔誠懇，鞠躬敬禮乜都冇
四，送啲唔知乜撚嘢垃圾

Condom
侵侵真係大好人黎

拜登掛住玩囡囡 佢理撚得你死

應該最後好似陳後主咁亡國，同中共講我成個美國都唔要，要後宮三千佳麗

十足SARS果陣董太全副武裝落區同市民講洗手，洗手，洗手

侵折墮到

真係當美國軍人係傻
佢地會唔會太過樂觀天真

真係二十號射完精就即刻掉啲condom去牆角

pr 都唔做

仲有啲人話咩有仗打啲好戰撚一定好撚開心
就職典禮都要做condom
去到syria唔方唔開心

但佢地有得拒絕咩？佢地州長下令叫佢地去

下年中期選舉就好睇了

國民警衛軍係州政府軍隊

唔係華盛頓叫救命 彩佢有味

紅州而家話要撤走係DC 嘅軍隊 呀登話要修補裂痕？

唔好笑 已經傳緊拜登身邊有中共國安保護

Director LI 有無份?

We eat vegetable without monk

Shoo the monks after the show

人哋以前做呢啲嘢做得好自然

finish your duty and get out of my county

你地變condom 係兩黨共識黎

和理非來可惜非常時期和理非對付唔到爛仔

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含鳩者(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

下面已經有人貼咗Melania 同侵侵一齊派飯嘅圖
美國左膠真係中意鳩up 就當真

美國左膠：我唔知，我睇唔到

的確唔會
呢d嘢對侵太嚟講好普通，唔需要打晒飛機咁

一盒藍罐曲奇

先幾日就頂唔住 渣架

仲有四年呀

有得造票
有咩咁好睇

侵酒店

美國人受下苦先知以前個安全網係幾咁保護佢地

川普最後一支救命稻草

上帝早已預備#

派個老女人出黎做慰安婦都唔夠用啦, 起碼派Natalie Biden出黎玩footjob

侵侵真心love America

以前節覺得五餅二魚係笑話
睇完樓主條片，原來二籃曲奇都可以俾四五萬人
神啊

咁成班共諜選立法會 算唔算保護緊支那非法政權

媒體唔會報呢啲事 所以班左膠咪話呀侵一定唔會

繼續自打嘴巴啦 左膠

班民主黨以為自己中共行緊黨國軍一體呀?

個籃其實係裝住家庭什餅

川普萬歲

美國condom

侵肯定唔會咁對佢哋啦

比粒糖你食，然後繼續瞓街
班軍佬一定心諗明明之前有侵都有好嘢食
依家

抵死 美軍唔發動兵變清君側

係我就即刻退伍
入僱傭兵做仲有前途